落咁大雨 連黃雨都無

好大雨 打風咁

仲行雷閃電

超大雨 勁嘈

天文台班友訓緊覺

有無機黑雨

唔係office hour

屌佢老味

天文台 瞓緊覺

雷暴

垃圾台

都未水浸 黃咩雨

準備又番工

呢個時候番工既人好危險
天文台醒啦

[暴雨警告] 5:00AM: 發出黃色暴雨警告信號

黃左

黃雨了，五點發。

行雷到好大聲

黃雨啦
六點都係應該要出門口

佢老母落狗屎先黃雨

算啦，6點咪又係落，冇分別

痴線俾個雷嚇撚死

元朗個雷大到

紅雨 黑雨

我想瞓覺呀

啱啱黃雨了

好光又大聲 點瞓啊

好嘈 好想訓

半夜係大棠嚇撚醒左

紅未呀

落到咁先得黃雨

返工比雷礕死左邊個負責？

好大雨
剛才雷又勁

好大雨真係 有無巴絲識睇降雨圖 我聽到升key鳥唱歌

屌，住村跳制

容祖兒Joey Yung《牆紙》

yellow rain

紅未

謝安琪 好寂寞

仲黃 差唔多要準備返工

紅都要番傢

大被過冚頭繼續訓

大被冚過頭閃電也不怕

鬧鐘已響 要起身了

你以為係預測天氣？其實係統計天氣

Amber, not yellow

突然諗起六九會唔會人工降雨